［IOS /AN] 神魔之塔 誤中1001

競技一開即刻換左30隻雀

狂打競技場換

個post是咪無左頭po好耐？

lm

是的

一身蟻

食３０體賠一粒石

想問一下明狼點拎

同埋想問一下，比如花妖系列食小怪升技
係應該食五隻SL 1小怪
定將小怪SL到max再食？

地獄級復刻

wadiu防龍潛解幾時出架

日狼同月狼合體就會拎倒明狼

凱拉8技跳上11技
還差4技

好耐啦

起因
madhead有bug 提早畀一班人有機會用更低成本就換到同一樣嘅野

經過
今朝bug 修正返一隻蒼由 800 > 1500
有人係bug 修正返之後先發覺呢個問題 覺得唔公平 至少要有個交代

結果
成班台仔係度屌人眼紅

台仔邏輯
覺得原本就係一隻1500 今朝改返係好正常／用800換到嗰班人完全當無事就可以／有bug 好正常／懶不問世事嘅台仔：WFC

後生台仔民智

台仔自己有著數就冇野架啦

聽日就會公佈每人送返6000點比大家
Case closed

日狼同月狼係邊拎，地獄級？

係
舊關
等佢派/復刻

新set 火/暗龍有咩隊員要有

---- v14.3 已知問題 ----
「瘋癲夢界度 ‧ 格赫羅斯」在使用主動技「夢中結界」後，消除帶有兼具效果的符石會視為消除其所兼具的符石計算，影響主動技能消除符石數目的計算

原來依家係弱化版

暗龍：暗龍使

魔君解放定出魔皇

透過文件應用程式編輯
您可以進行編輯、新增註解，並與他人同時編輯共用的檔案。
不用了，謝謝取得應用程式

技能提升教學(BY Ti_amo 巴打)
提升技能有兩種方法
1）合成相同技能
計算神器(BY Namida 巴打)

2）不停使用直至累積足夠回合數
1）合成相同技能封印卡
例子：

詳細相同技能：

強化合成（下稱：食）相同技能約有10～15﹪機率提升，
此方法可快速提升技能但非每種技能合用

例如：

此類封印卡技能非常實用但抽到機率異常低，所以只可以用第二種方法

﹣﹣﹣﹣﹣﹣﹣﹣﹣﹣﹣﹣﹣﹣﹣﹣﹣﹣﹣﹣﹣﹣﹣﹣﹣﹣﹣﹣﹣﹣﹣﹣﹣﹣﹣﹣﹣﹣﹣﹣﹣﹣﹣﹣﹣﹣

2）累積出戰回合數

最腳踏實地的練技能方法
但食相同技能時 累積回合數 會累積加成

例如：
10技＋10技＋10技
回合數＝24555＞23192＝15技

當然
回合數不夠不夠亦有機會用因為第一條原則 而升技

﹣﹣﹣﹣﹣﹣﹣﹣﹣﹣﹣﹣﹣﹣﹣﹣﹣﹣﹣﹣﹣﹣﹣﹣﹣﹣﹣﹣﹣﹣﹣﹣﹣﹣﹣﹣﹣﹣﹣﹣﹣﹣﹣﹣﹣﹣

最後
升技聖物

可以直接升技
但最好留給實用的15技封印卡
當然是留在最後的時候滿技

真心bug左 各位ching係唔係都禁唔倒

睇完都唔明。。
小怪點樣升到SL 10
帶出場練
定係SL 5食幾隻SL5升到SL10?

冇問題

如果你們發現今天無法簽到的話，代表你每天都有登入神魔之塔簽到，把獎勵拿好拿滿！
而全新一期的累計的到將會 12 月 6 日(三) 開始！

2017 年 12 月 6 日(三)
簽唔撚到

上年舊制獎勵已經有送古希源魔
今年又係送古希源魔
天使同三國個D都入左大抽卡機又唔抽

社群簽到個選擇都冇埋

簽唔到 even 更新檔

點解既 我都仲係禁唔倒喎

渣ga

痴撚線 佛佗個skin blur撚左個身 朦過朦太奇

之前一直唔知佢動作係點 睇唔明腰同腳點接連
出埋動畫都睇唔明 乜撚野黎

叫人主動聯絡返先得
今個版本唔撚簽算

下？唔明你up乜

一個講雙技 一個講簽到

免費強化又有得比台仔屌

點解可以咁多bug

no bug>巴哈無人開post屌>無人氣

火魔源招bug 我估係巴力既技
純9up

無隊伍技既話都無乜用

完全9唔搭8

我尋日簽唔倒，今日簽得番，即係簽唔倒果一日要主動聯絡

我

入面成版都係bug

今日先開始簽到活動

今個版無黑鬚佬雙週 得聖誕雙週

即係呢個唔係bug，而係遲一日先開始

terry睇錯日暦ok?

bug之塔

9k programmer 之塔

暗龍使依家把野等2星，即係之後會有三星龍裝啦 有d後悔依家合左

而家連輪迴都唔出，hea到

我仲刷緊修羅, 仲有兩隻暗肥未食怪, 同埋換埋D小鳥
下個體拜就打進化素材補番個倉

今次直頭雙周都慳番添

已棄坑成個月

早2日見更新左入去睇下先知源魔更新

即刻睇下萬年倉管暗源有咩改變先

我屌你咩 倍率+1 其他野完全無變? 唔想出就算鳩數啦

由幾時開始潛解只係=畫張新圖?

昇華就全世界雙劍 +hp+攻

搵個智障黎做神魔遊戲規劃都綽綽有如

頭也不回秒del game

咁魔源潛解又真係hea左d 純加倍攻好快又會比其他卡拉落坑

原來有合體技

Terry你比英文版gift card比我做咩

其實係唔係重課金先有禮物收

嗚啊 瘋帽終於無bug

都幾靚喎，一個都未破

5個淨係破到水

競技場禁左唔畀又用禁珠又用n顆珠

大家都係魔王

貝爾芬格 慘到要做雙週卡

You should ask Terry

b

bug 到咁係咩事

啊好想要暗隻龍

直接傷害破左5屬盾 ？

唔係啊
佢係次次有屬性盾死左就會留底一塊葉係到
重開又唔會消失
2日已經積左5塊啦

都幾撚大鑊 重裝得唔得？

16抽0大獎

點解我重上都係到
重裝完先搞掂

17抽
一暗二光

想要光

4隻光 3隻火 0暗
最想要暗

火係咪淨做得隊員
諗緊抽唔抽 但得返30石

呢兩個禮拜打競技

火可以玩複製人

咩叫複製人

放幾張一樣

複製人

痴撚線

雖然係勁，但玩天照為速刷，玩依隻等天降都等死

終於打晒霹靂extra

解到好多地獄盾

用咩隊
打極都輸

道羅斯

道羅斯 小明 精獸 係膽
暗extra 用白龍
木extra 用姬氏
光extra 用銅丸
水extra 之前用無限素還真打左

打錯

「簡單來說 回鍋沒滿一年的小孩吵著要復刻」

「自己沒刷滿怪誰?
老手沒刷滿也是當初自己的決定 現在抱怨蠻好笑的
新手 就等復刻吧 如果想一玩就衝天 那這遊戲可能不適合你」

有人提議啲野出嚟唔直接評論個建議走去以己度人猜度提出嗰條友嘅原意
madhead 推夠巴哈未?

有啲又真係太耐唔出既
最有用既六主都冇復刻過
其實依家有成9封，每個半月出一個都夠啦
仲捱得幾多年

奧丁真係應該擺落違跡嘅
新手無佢全部北歐唔駛玩

新手好似有一個簡單奧丁關卡直接落左上角

有龍刻武裝唔洗用6主了
競技場另計

除左競技場仲有幾可用主角

5隻火眼球啦

我就係差佢
加倍先追

無異轉咪又係垃圾，求其抽隻肥婆都3.5倍攻啦
封王真係應該入特許，起碼用得既隊員
一堆回鍋既最好已經係堆煉北但無幻奧，點呀，繼續出鍋好過啦，
六封又係，掉入去等d人刷飽佢，抽左隻蒼蠅都有得玩下

無刷明狼 d雀又fing哂個倉得番一隻

新手本身就唔應該玩北歐

呢2張垃圾卡放入特許=呃d新手去浪費體力

唔係新唔新手既問題
講真有幾多新入有幾多回流

回流果D 得史前違物 北歐西遊已經頂咁樣
點抽多成組返黎

想加強以前既隊都做唔到

拎50石抽新卡機已經屌打以前既隊

其實封王係應該放特許既，佢啲封王用途咁專門
最簡單係四封，做隊友都冇隊伍技，一日唔復刻啲新手都玩唔到溢補

★ 第八彈：『靈魂商店』新品上架
時間：12 月 11 日 (一) 起
『靈魂商店』將配合「龍刻武裝」系統推出全新商品「武裝原料」！
另外，全新動態造型亦會進駐其中，供召喚師購買。

賣完又賣，岩岩先賣完釵，依家又賣國王，仲賣
不如學pad直接出張靈魂買先有卡算啦，唔好好似阿伯屙尿咁一下一下咁啦，一次過開一筆黎啦

咩都塞落去賣 撚有咁多靈魂買

最on9係葉小釵造形瘸腳狗咁撚樣都賣成1500是否精神有問題

新手想搵個公會同戰友 長玩

7位數uid

人人都是新手

早幾星期先讚完終於肯出有少少難度既地獄

依家又出返d高級level地獄 垃圾terry

3石搞掂

無一億血都夠膽話係地獄 ，而家hea到輪迴都唔出，前兩次改版拳皇同謎三十唔撚係輪迴掛

仲要可以食粒石就過

啲新地獄咪又係做球比新卡引人抽咋
利申26抽得1張阿撒托斯

陰公豬

我上次開機無耐就抽，22中6大獎 仲快過係加倍抽

阿撒 暗龍使 蜥蝪*3 阿撒 都夠打啦

今日課完金
30抽0大獎

你係課金就星期五先抽啦，up30抽唔中哂都中其中兩隻

星期五同佢死過

我見到d Youtuber 都係30抽左右中囇
再加埋睇完巴哈嘅概率先諗住30抽
我都係諗住中一隻姐

開機即抽先有用，有個講法係每個時段個卡匣都有若干數量既大獎，岩岩開機個卡匣當然仲有最多既大獎係入面
youtuber拍片...本身youtuber既存在已經係rare case

即係話星期五凌晨就要抽:

唔係, 開機姐只係, 會補倉架嘛
同埋UP日就唔需要理呢套
千其唔好凌晨抽添, BUG最易係呢個時候出現, 又可能會爆SER

開機29抽：
火三隻
光兩隻
暗一隻（29th抽）

無錯, 我會揀平日7:00-8:00抽, 聽講這段時間人少(因為番工番學)

屌
頭先一抽中暗大獎
星期五仲課唔課金好
覺得之前個30抽好囇錢

無頭30抽邊到黎第31抽

另外果兩隻做隊員幾好喎，火做隊長打競技都威

點拎架？

用手機搵尼個post, 開game, 1L D link 禁禁禁

呢個唔係巴哈嗰個

多謝分享 link入面冇聖誕小妹？驚睇漏眼miss左

係囉，點解你有聖誕小妹既

公會會長先有

仲唔出聖誕icon

30抽後第3抽中左埋大獎
之前暗大獎同呢次都係凌晨12點獨立抽中
家下搞到我唔想課金
有無人可以話比我知光大獎值唔值得抽

Sorry 貪快係你cm上cm

R撚哂頭

值

隊員+c好有用

光好用既，綁小明既話屌打9成關，冇附加唔怕重置，唯一係回血差啲，靠小明吸血同精獸既多無小補，一開技+11/12c 再有界王，力水足夠有餘，做隊員都+7c以上，好用既

快刷幾好 睇落 (利申未抽到

冇轉珠要求下加秒數已經夠好用，版面多過3粒光珠就必有70倍，超穩同易玩

終於破3千

無刷明狼，所以未做過隊長，其他兩隻都只係打過修羅同火地獄，競技

我最多好似得3千1
不過我塞左天龍同暗龍使，得4加成

快刷暗仲好，岩岩用光打雙周r4有可能殺唔死，信長火源一樣可能殺唔死(前面唔洗技)，秀吉都係而且5c麻煩唔可以1c1c木

暗龍塞兩隻向日葵一齊開加埋直傷秒到，r7開龍使隊長1c，boss伊達副隊1c
最主要係佢有-cd,倍率再高d,唔卡珠，同埋直傷都秒小怪，除左木克蘇魯可能殘血，再快少少

無啦啦要罰抄

貢獻左一個磚頭都無既錢

我應該買到佢果到2尺

我唔方便講我幫佢買左幾多尺

呢單野係咩事？

Cls

致所有親愛的召喚師們︰

大家好，於 11 月 17 日舉辦了「賢智泉源．亞特蘭堤斯」影片分享活動，而挑選得獎者時卻出了錯，有玩家從不同渠道向我們反映意見，在此我們希望給大家一個交代。

首先，我們必須承認過失，向各位玩家說一聲「對不起」。我們在選擇得獎者時，卻大意忽略了其中一個遊戲規則「於分享的帖文上寫下你想得到亞特蘭堤斯的理由」，導致 30 名得獎者中，有 23 名只是完成分享卻沒有在帖文中留言的玩家獲選。

對於發生這次事故，我們責無旁貸。團隊認為一個道歉啟示不足以表達我們的誠意，神魔小妹提出了一個建議：

「很久以前，我發貼文時打錯了字，後來罰寫了100次，這件小事我到現在一直也記在心中。不如這次大家一起罰寫吧，這樣我們就會一直記著這次的教訓啦。」

於是，有了這條影片，希望這個小小的舉動，能將真心傳遞到各位玩家心中，接受我們真誠的道歉。

此外，我們已再次選出 23 個合乎得獎資格的玩家，並再三進行核對，確定其得獎資格後，重新安排派獎。我們亦重新審視過往在粉絲專頁舉辦類似活動的機制，確保日後的活動得獎者，都是合乎資格的。

此外，我們會重新核對過往所有舉辦過的同類型活動，並檢查是否出現同樣的問題。如有上述情況，我們會為該次活動重新選出同等數量的合資格玩家，安排派獎，並於該活動帖文中更新得獎名單，請各位玩家留意我們日後的公告。

我們會繼續努力，感謝大家一直以來的支持。祝各位召喚師遊戲愉快！

神魔之塔營銷部
敬上

火魔族始源 潛解完 放咩隊員好？
感覺上點放都係唔及信長咁
嘥心機升左添

魔源所有都嘥心機㗎啦，除左卡面之外冇分別
隊員都不外乎個啲，撐血增傷解版，冇新隊員出現過

根本就係唔及信長 潛解魔源隊頂盡二線，純娛樂性質，火隊隊員都係平時會用果d，冇乜特別

其實用邊種符石做兼具先係隨機定係有次序架？
同埋想問埋幻化水火木狂除左冰凍珠仲可以解倒d乜？例如定點燃燒，腐蝕，弱化符石果d得唔得？

有次序，都係光暗優先
燃燒腐蝕係位置技，唔關珠事所以解唔到
弱化風化鎖定凍結電擊就解到

恭喜恭喜
我到依家都唔想搞呢方面既野 搞左幾多石

合依粒就3粒石姐

最難反而係1 2星......

12星精粹係咪都一樣要用3星材料合先易出靚野

係一定 我用砰時果D合未見過好野

打左18粒石 得上面果d野 打左差唔多5個鍾

出奇地覺得頂級龍刻唔算太難做

其實係唔係用幾個減CD既精粹黎合就就拎倒個勁d既減CD精粹架

求棄game帝瑪雅隊組隊建議

瑪雅求其都屌打啦 ，用月努隊ok ,等睇你月努零石通關

流程

1星空殻龍刻合2星精粹
2星精粹合3星精粹
3星精粹個返目標既 1 2 3星精粹

點樣合目標精粹類型？
答：由放第一粒精粹個類型決定 第2 3粒放乜就who fuck care

Example: 要cd 龍刻 第一粒一定要放特殊 第二三粒冇所謂

要攻擊龍刻 第一粒一定要攻擊如此類推

月努，不了 一隻天秤打一億咩

你老豆重有無玩？

即係減cd減得多只係因為用3*黎合

原來王2火屬

gay氏夠做啦

等各位師兄用月努通關 我都係試水隊，瑪雅果d算，一係櫻隊鬥磨

有乜撚用

好撚廢

木屬性龍類的「容納侵蝕 ‧ 阿爾瓦撒」可在 6 CD 的短時間施展「採靈術」絕技：將龍類成員對敵方所造成傷害的 2.5% 轉化為我方生命力，效果持續至回合結束時我方生命力全滿 (效果持續期間技能不會冷卻)。發動技能首回合，龍類攻擊力 1.5 倍。遇到「回復零化」或每回合發動攻擊的強敵時，發動「採靈術」可發揮最佳效果。

除左毒龍之外=得一回合

有呀 重玩緊

改做cd1-4都可以叫入雙毒龍隊玩下

所以係幾消石 你唔求最頂級既話 應該30石到整到一粒岩用

30石

得呢3粒係5個成員，仲要5個魔

魔族就

真係廢到笑
完全諗唔到有乜用

大部份龍隊長都有吸血

佢6cd 先得1.5倍

仲要係係得首回1.5

暗源尾二，佢就包尾果過

素還真點打棄天 又要洗技，又獸神魔cd0，又禁心，又電擊水 亞特蘭都覺得難，雙魚水巫聞仲孫權但係源魔主魔果度開始又係唔知點 首消禁木連擊果度無哂技點過 一餅消都畀佢打兩下減傷完都夾埋打萬幾，點回得切血
上次亞伯汗解成就食左廿幾三十粒最後回合完左過唔到，無再試三藏
依家望番個關卡資訊都仲係唔識打

我上次用素還十幾粒過

壕

捐左俾曾建中幾多塊階𥖁？

唔夠起屋工人2日糧

90石1大獎

11抽 8隻蜘蛛 0大獎

nice up

伏到hi hi

7抽 3蜘蛛4烏波
屌你老母

下粒龍武原料幾時派

18抽爽賺850魂

開機即抽仲好過等up

巴龍輕鬆滿回-1回

菊花膠

本身有1光1暗追隻火
18抽有3光1火

老豆一抽抽做型=中暗巴龍
我為左暗巴龍抽左13抽先中

一抽中大眼

5週年送
隨機1大獎/你沒有的卡片/自選

新手得155lv 啲空間唔夠用 想問下打咩關升 最抵屌

入高登公會再打龍刻/經驗比高既關

已入 跪求關名

電擊珠用水狂
木墮天，王2用水遊
貝利爾用攻之狂暴龍印拖2cd
跟住冇乜特別，碌過去
只要第一關唔卡心就贏

9抽一大獎，光果隻 隊員冇練過

其實係古神遺跡個龍刻之日
入高level公會係為咗個高exp加成

貝利爾2血係咪有空降木珠加成 成日消3粒跌返2粒落嚟

邊度睇到菊花膠

二血用水巫一波秒左

r2 r4-1已經食幾粒，唔得，一間繼續食落去唔知又食幾多，唔解成就用其他隊算

亞特都食兩三粒

街頭食石王

50粒再講

食不可以嗎

第五彈：『黑鐵時代』續章
時間：12 月 19 日 (二) 16:00 起
『黑鐵時代』最新章節繼續推進，召喚師請準備磨練與挑戰！

暗龍18回通關影片

得閒比個like

油王

乜原來黑鐵未完架

r2都食 好似冇開水巫比右邊繼承左，跟住開番水巫炸死佢
r4-1都講運氣既，不過起碼唔係愈攻愈強，磨一陣都得既，我個隊又唔係太低回，仲要有個轉心技，我見阿紅個隊放隻水源龍都唔知為乜，有水巫都好夠力

阿紅真係垃圾黎

頂佢隻手指公唔順

仲有排

咩事?

傑克都未蒲頭邊有咁快完呀，而且5個區域開得兩個，北歐果邊都四個啦

用水黑金隊(無雙魚)都唔係次次穩過
棄天帝d關設計得好正 希望間唔中有呢類關打

亞特 雙魚 水巫 聞仲 史蜜莉
三次得第二次0石
第三次係源魔主魔二血衰左吞幾粒先過，一次搞唔點畀左機會佢轉兩次木珠拆唔開死硬

呢關無需要用到雙魚架喎

無用雙魚
特 水巫 聞仲 水埃 菲爾 特 都幾穩
平均3場翻1場

無界王 所以要擺d短轉
我用特 水巫 聞仲 大成 鈴蘭

垃圾素還真十線隊，過左一次棄天帝就過唔倒第二次，打左十鳩幾場都係死第一關

最撚屌就係撒旦一血冇天降根本唔夠力

黑鐵果隻野

佢呢個都要特登轉直排, 但係平時有水巫應該都殺得死 水巫個增傷有無水天咁多

諗住試下帶多一round水遊去撒旦食一下

不嬲都話垃圾卡

棄天變左公廁

都難打喎

已經唔撚柒想打 仲諗住過多兩次拍片+拎造型 其實亞特蘭是咪易打好多

易到餐餐0石刷滿技

亞特=S 菊花=A- 垃圾素=C+ 歐神=D

岩岩終於滿埋最後一隻圓桌木轉珠肥婆，跟住就咁張張5星餵比6星食

咁是咪菊花易打嗎

菊花拔卡屌打

50匙果個qr code係咪仲未有人搵到個岩既出黎

終於升返聞仲 易打左極多

以前打生打死先過到個輪回

依家係7c追擊盾唔小心轉1c都唔洗死

-6

pad又同拳皇合作

道羅斯硬食

統計下先：

龍刻打左3日 用左70粒石 暫時合左2粒

1. 2個妖cd-2 3個妖cd-3 4個妖cd-3
2. 3個神cd-2 4個木cd-2 5個木cd-2

70石

道羅斯唔開技都輾過成個輪迴

冬天成日轉轉下呼左啖氣就當我轉完

不嬲唔會呼氣

唔洗呼吸

你手動定自動呼吸呀

有d水氣痴左上moon

鎖匙qr code出來了

終於

獎賞有508條key

一次過拎晒佢啦

moon

月球上有水氣

布袋戲

月亮兔

人流眾多

唔明點解遺跡特許唔出西方獸同主角

侵侵
無主角係要逼你埃及食鳥
西方獸同精獸就算啦

到依家都未有木精獸

友抽

冇光

完成黑鐵鳥 難打到暈

中塔嗰堆
做球比亞特嘅15 15盾
仲有右邊最後做比天照嗰關

中塔無妖精可以收皮

+1

埃及食鳥食到好開心,差光埃未食仲係技7 (已解放
但宜家有衝動食(有光大獎 光埃可能會有用

我都有光大獎，但係唔想比雀光埃

點解有用
唔明

光大獎勁咩

想純暗，應該擺兩隻伊達定化一隻伊一隻暗防龍好

用下咪知lor

係

我放左青龍同木龍使減傷 好用

青龍 ？
我都話想純暗 諗住做純暗成就有多個選擇

開完青龍 冇心珠易轉d

伊達 呢隊唔缺暗珠

青龍係咪我諗緊果隻水屬青龍

呢隊點加強

放毒龍不如放木龍屎

龍共鳴？

新手有野想問 我聞仲升到七星 係唔係一定要怪鳥先升到技架啦

雛鳥都得

手動升

呢隊野需要減傷咩

慘慘豬 一隻聞仲 就夠清我全部存貨

練多隻聞仲 鳥>經驗

聞仲仲要技15
就算食細雞到技8都仲要食好多大雞

溢補盾+越攻越強，仲要成40幾萬血
都係得樹王同櫻隊可以穩過

共嗚姐係點

應該唔洗啊
都係一路爆既姐
所以想知點加強
而唔係穩定

水龍使同伊達政宗（好似係)
姐係好似露娜同路西法咁

基本組法 科雷水龍使暗龍使毒龍

你覺得佢點解唔勁

水隊都得,但唔好咁自殘啦

三藏果陣已經AM埋光埃
光龍已經算OK啦

毒龍唔駛啦
一定要有暗龍使, 伊達水龍使天龍擺D, 科雷向日葵又擺D, 常用都係呢堆啦

我自己龍隊係
銅丸 暗龍使 伊達 天龍 科雷

科雷解版 龍使天龍常駐 伊達爆發

如果抽到新暗龍就換左銅丸

學話齋新暗龍唔缺暗珠我覺得唔使放向日葵
加上佢仲要技15

我組全暗咪落, 平時同你一模一樣, 技15唔係問題, 咁好抽我兩隻伋滿完全係互食上黎, 無食過大雞

15唔係要3隻？

之前第二隻向日葵同暗德 哈沙一齊黎
都唔知狼人俾邊隻食先好

諗都唔駛諗係哈沙

係呀，我賣完一堆都仲抽一堆，咪索性儲多3隻慢慢餵狼人，餵滿咪一齊進化互食整多隻
哈沙又係咁，依家既狼人回收箱係第二隻入面既第二隻鈴子

頂 我回鍋 你地講既都冇

但光埃唔係洗版炸咩
點解好似好勁咁

光埃世界第一

利申：冇

可以炸走啲問號珠，風化珠，電擊珠 仲有增傷兼直傷破隱身盾，%盾
仲想點

抽到新條光龍
但又無明狼又無光埃
得光精同科雷
仲可以放啲咩

放隻銅丸頂住先

完美龍刻

咩隊用

光人
秀吉

書釵

拳王 信長

sor
見識少

同埋第時人類有新卡就可以拎黎用 所以做定冇所謂

毒龍=沒有技能
木龍屎=3劍

埃=垃圾

頂 原來精獸要抽友情

終於過到嚟...

唔係返U整嘢, 都拎唔返個email嚟登記.

詩嘉原圖仲正過個skin

浪費卡圖系列

暗地精造型終於岀

復刻1封
係咪代表明狼復刻都就快到

制止所有陰謀

成就係咩

左邊全通

火蛋都係小怪

火蛋

右上
光妖精左邊

果隻係最cheap既水晶蛋黎 只不過劍蛋瓜魂丑入面淨係畫左兩款有D可惜姐

你睇真啲
光妖左邊未到水晶蛋

係有兩條絲帶嗰隻
好似叫咩火紅定燃燒之蛋=火蛋第一stage
以前可以石抽抽到

咁好眼力

一開始見巴哈仔話有火蛋
我心諗邊撚度有,之後睇到眼都朦先搵到

幾時講復刻

「萬魔主宰 ‧ 薩魯曼」與「地精切裂者」的造型即將登場。下週一開始率先登場的是「地精切裂者」的造型，召喚師成功通過「小兵的存在意義」關卡即可將造型收為己用，而「萬魔主宰 ‧ 薩魯曼」的全新造型則可以在成功通過下週五開始復刻的「萬魔之王夢魘級」關卡 3 次後獲得。

好野咁都見到

魔族黎講 火源算唔算係主角

成街魔族都想搵佢隻揪

不要再說了

明明六星卡面好型
潛解之後個頭都睇唔清楚

利申：抽唔到

90石合到4粒龍刻

抽到又有乜用

做成就
利申:解左all max

我都解左同am，不過陣間應該都係用全火新大獎解
有諗過曹操，不過都係算啦

屌我得切西亞

切世亞世界第一

有火兼心玩哂啦

唔覺 倍率太低

切西亞神手係咪棄左game

我講笑炸 一拎去打競技場就見真章啦，拗癢

挽留

針對那歧

好撚難
無火隊要放棄成就

史蛇

我只係過左3屬 火魔源未過倒

戳戳個隊玩爛左，打左個11億出黎

滿回減1回通關

R7-1開貝利爾增傷+開魔王子吸傷
再用海盜王炸死王偷回
R7-2開眼球殺王

點睇足球小將史奈達準備全裸跳ppap

四海魚皮餃是咪凍豆腐？

其實紅心女皇係咪冇用

我諗住將佢比暗玩具食升技

定係暗玩具都冇用

樹王囉，暗隊轉下心，如果需要蓄能果種轉心既話
紅心就係暗玩具既練技卡
可以擺落信長轉心既，不過三太都識，都未計洛可可卍解

信長世界第一

CD短既轉心都仲有朱雀，燃燈同火異界，火異界配埋火龍使咁擺都唔錯，信長隊唔做純色成就都仲有愛葛莎，紅心女王都係倉管
反而暗玩具擺落妖隊都ok，當係一個小爆發，或者樹王隊卡心就用黎保命

我都係玩妖隊用
諗住紅心都絕左版留唔留
但留都冇用

下嗰隻應該唔係絕左版嗰隻
絕左嗰隻係肥婆黎
之前特許有得買黎打 唔知完左未

頂
自膠

聖誕關果2張卡有冇用

擲骰活動中5粒石

應該冇

點解戳戳要擺魔王子黎伏我，嘥我時間肥料同體力 放火巫打左3場就過
火巫世界第一

鹿角合體淨係塞過落今次火大獎解今次地獄火魔成就
以前曹操淨係用過不死因為亂入果隻未滿技，係上鋪萬年緊急先滿等加食雀
老人咪排珠囉，1515老人長時間d易d解
好似波比果隻送既女角就無咩用

魔王子呢d垃圾卡都有人用

咁如果用列王我寧願用紅心啦
所以我講蓄能類，異界朱雀燃燈全部cd5
暗玩依家樹王都配蛋，其實都擺佢已經唔係為爆發，最大用處係等木玩唔好斷，rose櫻都唔駛用啦，最多全暗rose用黎凳下腳

[神魔外章：冒險的開端] 擲骰結果清單 : 清單
2869710 中文 19 5

佛心

神魔fb抽獎活動都有6萬人參加

即係淨低60000個帳號仲有玩

60000*88/1.5=每月最低收入

做乜撚派野愈搞愈麻煩

技能都可以接受，不過3圍有d弱，唔係咁想刷

同綠野仙蹤雙周個鐵皮人一樣技
40體萬年+劍/瓜/蛋+大魂，缺素材都算好刷

Facebook t&c changed

巴哈版主smartkuo: 靜待官方消息

呢家先正， 唔使特登login fb細ac留言，噤幾下搞掂

諗住官方嘢刷定冇死

3次老虎機都係555

得6條5真係好cheap 7條5就差唔多
今曰都中過一次

過日無重開game轉到2次諗住有20key變左錢

信仰

因為手殘一直在斷海豚
而且沒練只有3x lv技7
所以有開開關關水巫補血

自虐隊

雖然依家因為亞伯汗同海豚所以有時要疊珠

但後尾諗諗下早知用素

可以再加多個水心光盾

求其拎個龍隊碌過去咪lor，洗乜搞咁多野

依個輪迴計唔計技能回合數

我估會計，不嬲任何要燒體既關卡都計
宜家呢個年代仲有人手動練技 食細雀算啦，反正今個禮拜加倍

咁耐之前嘅關用依家是旦一隊都過到喇
有咩好玩

ptt有人試過係唔計

之前過左冇得拎成就

好在無刷

垃圾活動差唔多有30%機率中錢

唔知關唔關佢哋冇申請推廣生意的競賽牌照事?

聞說有人唔妥MH喺facebook搞分母活動, 已經同facebook檢舉過, 而且email咗牌照科投訴.
而所謂嘅投訴人未必係玩神魔的玩家, 有機會係其他遊戲商...(聞說...)

以前1星期起碼中1次5石/雞 now 連續9次555

終於係分母活動做到分子
最近突然間咁好運嘅

又有新驚 ？
BTW, 時空之門好似仲有幾日就閂門

明顯想抄傳說對決啦

下張地獄好似有d用

曾氏兄弟真係以為自己好有諗頭

伊戈隆奈克是舊日支配者之一，異於大部分難以溝通的克蘇魯神明，他擁有不低的智慧，能夠與人類展開正常的交流。 召喚他的方法非常簡單，只要念出他的名字就可以

無增傷既埃及，埃及以前無增傷無人用，依加就唔知啦

魔族

好似有用要刷，但其實光魔既話諗唔到有乜用

pinklin

乜唔係應該太低智慧先同人類溝通到咩

可以擺咩隊

暗龍稱號 盲目痴愚之神

之前古龍創世好似只係指神魔大陸

依家道羅斯故事講到好似神界都係佢整咁

佢地係誕生係維度以外喎，神界魔界都係佢造有乜問題，九封都係外星人姐

神魔大陸有古龍記載

神界d人完全唔知有古龍呢樣野

佢地所知既古龍都只係異龍同克魯蘇，唔知依啲外神同舊神

流傳的碑文有寫古龍先係異龍真身

點睇全新新宙斯

又挑戰樣衰既極限

暗宙，水宙火木宙
希臘異轉唔知今次天降威到幾多粒鐘呢
佢唔講係宙斯我仲以為呢隻係戰神阿瑞斯，赫拉，狄蜜特，荷斯提亞，hermes剩番個d 12神岩岩好夠五個

5週年15.0版本

真身可能又係指分身姐
佢個時軸唔太準確
首先所謂神界同魔界係乜先？照計外神係創造出維度既咁冇野會唔係由佢地所創造

其次，古神係包巴比倫同古希，但明明九封係由外星黎，一直留到畀召喚師衝九封搵到，但安努又話同一眾舊神離開人界，咁樣古神已經又分左兩批，可能所謂神界係安努班人之後去既星球/黎之前既星球

跟住如果跟佢時軸，墮天係比源魔更早出現，咁源魔叫唔叫做源魔？唔計八封個啲遠古魔族

其實佢個故事時軸劈頭第一句就話古神發現人界之後先有人類出現，但水火古希既古事都係一黎到已經有人類既出現仲拜佢地，已經證明佢既字眼有問題

計返神魔大陸應該仲早過神界出現 不過唔知人類早唔早過古神

黑鐵既故事好感人
水狂同火狂

仲有看守者依個系列，同星宮一樣唔屬於古神又唔係新神，出場時軸仲要去到最尾未來個到
六封係畢業之後黎神魔大陸做，個陣已經有宙斯
其餘看守者係去左其他世界，水天使既世界連生命都未開始有，所以除神魔人界之外仲有其他世界都講得通
神界 - 應該只係依家八九封既空間
人界 - 神魔大陸
魔界 - 巴力國
冥界!? - 黑帝斯

全破，又冇野打

咁快破哂

英靈難打過黑鐵好多

簡單d當派石_2#xm

故事性都係英靈>黑鐵,等新卡ZZZ

繼續出虛影就唔洗諗十封啦

都係得番三個虛影啫

神 妖 魔出左

姐係差西遊果d

唔係差混沌 魔導 同英雄

其實萬魔有咩用
由出果時到回鍋
都好似冇隊用得著

九封王隊？
不過都係非一線

四個，上面下面都有窿，而且中間係類似齒輪既野破哂可能可以轆去隔離，又有另外一個半圓形六格，或者破哂有得咁入去，出一個大新關都得

樹王唔要，組到暗rose都唔一定要，其實真係無咩用

古幣買已入手既西遊，用黎做龍裝
一抽都已經要100幣，一隻西遊都唔知駛唔駛500

歴代稀有大獎機...不如你直接全部匣送無既算啦，我差既係阿市呀 我唔想之後如果好似上年咁有必抽中無既卡，牛魔王同阿市，實係中阿市啦

第一段完全唔明講乜

前日打黑鐵隻boss用薔薇隊有配萬魔 今次都係做齊成就拎埋skin就收工，都唔會練第二隻

五週年其中一樣活動
啱啱龍使同主角都有用過個新龍刻系統

留名睇水火西遊繼續伏

遲d有得用古幣買西遊神，但係淨係可以買你已經抽到既，畀你有材料整佢之後出既西遊神龍刻武裝

西遊神宜家都差唔多收晒皮，用黎整龍刻武裝好似好伏咁

我淨係整左粒暗龍使都覺得伏，而且成日形住第日佢會出三星既材料，因為依家銀印銀紋...得兩粒星，到時又係報廢

咪睇下粒龍裝個技點囉，話唔定開技全隊兩倍咁水火木西遊咪變到好勁囉，上兩年新年急急腳推西遊異轉，質素參差，今年又有急急腳趕新年推西遊龍裝呢個feel

懶同埋覺得伏，冇體驗過龍刻武裝 望過下有d係消一組唔知幾多粒珠先加少少倍攻，我都廢事整

古幣得咁少留黎抽卡好過
回鍋即異轉左妲妃
點知都係廢到入唔到一線

★ 第八彈：魔法石封印活動『強者集結』
時間：1 月 1 日 (一) 12:00 至 1 月 3 日 (三) 23:59
活動期間開放『強者集結』抽卡選項，當中包括歷代的獨立卡匣系列 (合作系列 與 宇宙序章除外)。同時，召喚師首次進行抽卡時，可額外獲得稀有抽卡機會 1 次！必定獲得以下系列中的稀有角色 1 隻！（請看文末補充重點！！）
『強者集結』可於『商店』內找到，系列包括：
「墮天」
「三國」
「大和」
「圓桌騎士」
「武者烈魂」
「耀脈星芒」
「妖嬈花夢」
＊ 此活動只適用於需要消耗魔法石的抽卡機會，獎賞派發的抽卡機會並不包括在內
＊ 稀有抽卡機會請到 [社群] → [獎賞] 內領取

唔包宇宙系列出黎托柒

仲要放戰國三國墮天出黎伏人

對無棄過塔既玩家黎講古幣=沒撚用

墮天都拎埋出黎 三張大獎都脫離一線行列

干將洗唔洗刷
招技好似麻麻咁

no

但係5周年個網又有張圖係有宇宙系列，有兩次

2個活動黎

圓夢
多年前既不甘

個死人combo盾仲係咁on9
逼到我開延遲龍刻

我隻滿技一封係刷夢魘

解成就

緊係刷夢魘
但地獄解成就死左6次
嬲爆

10石智破地獄

夢魘平均1c屌打

到今時今日萬魔應該都係最唔穩過GE地獄 好似係

BTW竟然仲未執

又話稀有召喚獸出現提升
屌你老味打左十場都無見過

場場都見wo

咁你cut到有線未

水源魔雙卡

素還真3卡

又會場場囉

打3場 3場都見

有線執左就會CUT

喂會跌狗架咩依家啲地獄級

Wow

驚見新大陸

我都掉左黑狗
我以為正常所以冇po 上黎
想當年仲係石抽

今日12場6稀有，無加倍大約4-5場1稀有

龍隊黎講
暗防龍刷唔刷爆技入隊好

有阿撒既話，防龍除左刷榜之外冇用
冇阿撒即係雜色，有向日葵就唔要防龍，冇既先考慮防龍，不過畀我都放伊達白龍好過

而且刷榜果d都一刷刷夠三四隻滿技，好無卡先練啦，倒錢架

唔係重課衝榜不建議 理由同上 +唔值放資源係度

食左20石 刷得2粒有用精粹

5個暗-3 4個火-3

做咩我放老人同隻公會寵入隊 觸發唔到隊伍技
又等下個改版先fix

你地會抽呢2日部卡機 定留石等過年黑金

聽日抽一野應下節算

好耐無玩 玩返個ac應該點組好 果陣好似玩緊龍隊

依家都係

抽張巴龍先啦

21之後難到

屌
係成個大pool 咁抽

我回鍋得一張係稀有既那岐
佢送張那岐比我

我連卡機都未揾到

補充重開機#6人流多等緊分流

到底係咪真係有部機
重登幾次又抽左其他機一下都無料到嘅

部野叫強者集結嘛 等佢開
睇啱名先好抽

下一波無條件buff舊卡係幾時

肥婆池都有人抽

想拎隻稀有角咋

睇返 強者d卡 入邊原來得5張卡我係用超過50次

垃圾天竺系列過年肯解放未

dllm比隻亞伯汗我做咩

點樣睇

我中隻本多又有撚用咩

幾時中3條5唔係送錢，變做送5屬萬年各1

仲未入到

每星期轉獎品

中多隻關羽都唔知有咩用?

2018年就出部伏機陰鳩人。

無宇宙系列必中大獎都唔抽啦

第4隻那歧WTF

純火眼球隊都屌打其他火隊

暫時打到24層，一陣再打

除左眼球仲有其他火隊

屌三隻關羽做咩9
三國三隻稀有得關羽
今次又黎

第1隻都無用啦 何況中多隻

塔之魔神3.0開頭限全人關再次見證關羽幾垃圾 開技跌2c

不朽輪迴又幾難 相對之前嗰幾個
到底之前係點過架

全人既話依家用拳王啦

係喎, 唔記得左

上次用獸隊，今次用道羅斯隊配轉心龍刻

手癢諗住單吊阿市, 一拉拉左十幾隻垃圾
戰國機出得一次, 諗住補番之前食錯左隻角落轉木, 直頭無出過圓桌機
大獎好似得曹操添, 如果目標係要抽稀有既都幾伏

有雙眼球但無練青蛙 我打到22, 23死左2次 瑪雅換番機械人消BOSS個禁消心但8C衰左

最受歡迎的攤位是【一抽入魂】還是【人品大爆發】呢
今年台北國際電玩展不用煩惱
只需要排隊一次即可參加我們【一抽人品大爆發】讓你抽卡 + 抽獎兩種滿足

佛心

出江東小霸王定係胖虎

原來係108好漢

今次會有幾張石抽

8

4大名著/奇書最垃圾就係水滸傳 出紅樓夢/金瓶梅好過

呂布隊鳩轉過

似係胖虎
前排話係4個字嘅動漫
多啦A夢

石抽 多啦A夢 大雄 靜香 小夫 胖虎 出木杉 多啦美 春待老師

地獄 胖妹 神成伯伯

邊個係春待老師

先生春待

銅丸壓線過埋30層，d傷害低到喊

第5隻火源魔 0水0木

巴龍係？

仆你個街 就到新年先發覺 好多卡都未升

阿撒托斯

Mh 我屌你老母 你不如同我講無大獎成個活動可以棄撚左佢啦 後面關關難打過棄天帝係乜撚野玩法

就算有大獎都勁難打
淨係5屬強嗰關都唔知收返幾多石
逼你用龍刻

阿撒托斯，今期獨立卡夾大獎
不過機率就有啲低啦......

最難應該係30，其他都ok

點會用到龍刻 第一關黎架喎ching

26 29都係wtf

我係手動做五屬強，用銅丸盡量炸雜珠，後面隱身盾開銅丸避，心盾用龍刻

破5屬盾龍刻

咁心珠盾你點搞sosad

科雷靠運 無轉3行心龍刻

我都無 我第一關手轉 之後心珠盾科雷+水源龍一波+龍刻 轉場上最多珠>心先過到

未

好心佢出少兩部機，專心搞好啲昇華解放突破好過啦

mh肯出十封未

昇華解放突破=無錢賺

應該抽邊個呢？

抽左4次都係水龍同水獸 on9

差火大獎先齊

差火加一
但唔敢抽

係我就追啦

機率太低真係無計，練住其他隊先啦

留番下次啦都就改版，而且黎近農曆新年就算唔出新黑金都復刻三藏同鐵扇啦

《神魔之塔》榮獲《巴哈姆特 2017年度「遊戲類」看板流量》第一名！謝謝各位玩家在過去一年，對於這款遊戲的肯定和支持！大家的熱烈討論是遊戲保持人氣的重要因素！希望在 2018 年我們一起再共創佳績！

為了答謝玩家的鼎力支持，我們將會送魔法石 2 粒！玩家可以在 1 月 5 日(五) 至 1 月 8 日(一) 登入領取！

整多幾個bug 出黎

上年4成bug3成救水隊
今年4成bug3成救水隊2成救木隊ok

我都成兩年無玩 依加唔知點入手好

課金入手

依家係火隊慘d呀

虛影D 細怪點用好

我愛神魔

咪又係50魂

點解北歐隊伍技同羅剎女+牛魔王血量隊伍技倍率係相加

源魔+貝利爾同撒母斯血量隊伍技係相乘

火隊都仲有眼球玩下

木隊打d有2-3隻附加消除重置既關好辛苦

賣，果10回合我要餵廿隻先等於一隻細雀，仲要阻我背包

冇相加，都係相乘，不過1.2*1.3=1.56 你唔覺有分別姐

木北oj牛魔羅剎木北 入關得25392血
(木北*2+oj)*1.2=15112

牛魔+羅剎女=10280

10280/(4536+2317)=1.5
少左411血

有冇師兄已經破晒32層岩岩那歧打第廿一層打到想死咁滯

冇火隊冇獸隊

唔洗打都得

今晚有無gnn

新卡情報

5週年紀念角

幾時改版

哈沙輕鬆過

過哂啦 評語都打埋出黎 BTW,我都好似用那歧打

睇宇宙卡機去到幾時OK

那岐木玩女墮鐵扇, 呢關唔算太難, 最驚都係BOSS1女墮卡珠姐

無鐵扇既我用人馬木巫女墮木玩 都係翻左三四次船先過

那歧隊，木巫人馬瑰洱蛇女，溢補用龍刻+蛇女，8turn回死佢，磨到用倒兩次蛇女

巴哈介面做乜改到咁柒

蛇夫天使人馬仙人掌含羞草 過得勁險

近排認真玩返神魔，睇下d故事
暗希昇華故事入面既俄里翁係咪大小犬座既主人？
咁樣係咪bug咗

唔同一個人

冇龍隊

第30層巴龍隊(巴龍 暗龍史 水龍史 火EJ 毒龍 巴龍) 試左好多次都過唔到 第一關有時好彩過到五屬強化但後面拼圖盾成日手殘 食幾粒石過好 定係拎啲石+大約一千萬金幣練隻光防龍砌道羅斯光龍隊打好

Terry很想要吧

佛心terry驚賺太多特登整d糞game出黎輸錢

所以神魔近期算好 對上一次大坑都係300抽無阿土伯 (佢本身有一隻)
計番條數都唔會去到黑橘坑錢程度

點解有兩個呂布既

因為真係有兩個

垃圾昇華WTF 萬解都唔會係33直排消啦WTF
PS 魔法少女卡圖不得了

呂布隊咪會

之前d youtuber又話下個強化既系統係強者結集入邊

會唔會變身前後昇華能力唔同

塔維爾是猶格·索托斯的化身之一，常表現為一個人形的剪影，披著微光的面紗。如果人類撕開這面紗，就會因看到那後面的廣闊遼遠的宇宙而瘋狂。

和猶格·索托斯的另一個化身亞弗戈蒙，塔維爾一般對人類更加和善、仁慈。

伊戈隆納克同莫爾迪基安先係boss

笑撚死 慶幸自己已棄左幾個月

暗酒越整越樣衰

成個女酒系列個造型變左其他人咁

成個十娘咁撚樣

其實唔洗專登寫篇野出黎啦，垃圾卡加垃圾昇華
Wfc

唔寫野邊有糧出

直播鳩轉就有啦

唔同部門ok

點睇拼榜神手洒酒俾人爆佢係外掛狗

1個月課金量>一般玩家5年加埋
驚咩

仲未放風聲講黑金

解放暗源魔其實都幾好用，拍得住呂布，唔會點卡珠，但完全揾唔到戰友

咁用番呂希

好想打龍刻

加速器 唔知究竟有幾多個百大有開呢

暗源魔開阿努，差唔多半版暗珠爽好多

暗魔源多暗珠，呂布倍攻高，我諗暗魔源都可以算係宜家既一線暗隊

今晚個地獄級完全係做球比道羅斯

agger

切西亞完全過唔到24層
已經搵左酒吞幫手減傷

切西亞邊夠力 好似見過有酒吞配火魔源
其實我打到29，真心覺得24係最難打

冇光隊 11層都過唔到

次次打到水源都回唔夠血
見巴哈啲人話切西搭酒吞都得

我有幾關食石算 24我好似係眼隊，中間再放一隻眼，幻火狂不死合體

係囉我記得巴哈有篇係源魔酒吞，咪用切西亞啦，成年幾前既產物唔得架啦

求其搵個3.5倍4倍隊長，搵別西卜又好，瑪雅三藏做副隊又好都應該過到掛

我真係淨係得切西
依家練緊隻5星酒吞上黎

得光巴 仲要冇露娜

3國2

次次出新野都係台灣講
咩丁都無香港份
香港玩家比狗還低賤

MH有關照過香港玩家咩?

咩呀，12盾求其轉光珠增傷，尾王又係轉珠增傷，點會唔得呀

暗源魔輾到尾，強化拼圖果到差一粒，前面天降消左 ，理論上可以滿回

依隊輕鬆到暈

兩隻大獎
有就唔洗苦惱喇

到依家都未練過火精獸 要食好多鳥

台仔一抽入魂有5張黑金抽 就算唔計新出嘅特哥 都有留埋天竺(三藏同鐵扇)比佢地抽

我都唔想練 反正用住蛇女先咪得，又有波比

雙眼球，你值得擁有

其實三成就真心難打，道羅斯雙成就一定要有光精獸，獸隊又係難到嘔 巴龍隊好似輕鬆刷？

我冇練光精獸 放隻光狼都過到啦

王關夠力咩 仲要龍刻都儲唔番

到王關咩都番哂黎啦
用龍刻+科雷+道羅斯殺

龍刻番唔倒喎，龍刻係首消光暗用黎增傷

首消光暗 我好似淨係科雷+道羅斯
成場淨係尾王開一次龍刻

用緊哈沙全獸磨
王二令人好緊張

首消光暗淨係用科雷都夠力啦

要輕鬆刷用蛇夫都得，r1疊雙子，r2連續問號完全無影響，強化拼圖盾，蛇夫表示:

terry又可以借個外掛狗洗巴哈排名

可以再戰十年

獸我用暗精做頭，光精小明雙水德
水德最後只係開過一次洗1rd 技

道羅斯我係光異界用左，另一隻王二用

次次都唔夠

水德我都只係王2爆一次，爆唔死再龍刻轉兩直行暗補尾刀

唔用蛇妖用光精竟然一野秒王二
仲以為要慢磨

笑撚左，條外掛狗開post道歉結果俾人屌到飛起

科雷 今次隻光肥婆 埃 九封妖
無練狼合體，原本放精獸死兩次，次次王關-2死都改埋放肥婆
黑白開妖，光暗3次，3次都係單開科雷秒，7c道羅斯，7-1單開肥婆，7-2有埃及有道羅斯有龍刻大溢傷

外掛狗

terry會唔會扮ban 幫佢改uid留住金主

張地獄級有冇用

炸全版珠 升得過

3分32秒一場 打TA應該算好快啦

多口問句 巴打係咪姓何

問我?唔係
點解咁問?

睇下有冇機會相認姐 幾年前係高登同人相認過

何尚生

但冇咩隊有用

為方便大家縮短時間 有隊既跟住開技應該都係3分半左右打完

道羅 光精 明狼 科雷 道羅

R1 秒/一直拉5
R2 儲到有日月狼再秒
R3-1 秒
R3-2 跟圖形轉高combo打
R4 拉7粒3combo
R5-1 拉6/7粒 4combo秒
R5-2 科雷拉8粒光4combo殺
R6 日月狼一技+人地隻道羅
R7-1 光精+6/7粒 秒
R7-2 日月狼2技+自己隻道羅 唔洗龍刻1combo都死

打了幾次唔得之後用見巴哈有火蛋酒呑磨隊，試吓就過咗。

都係拎黎解版啫

冇辦法，天堂M單嘢咁爆，條友原來再揼多75萬台幣終於有咩紫變。

冇科雷好難打

光埃都得 再唔係光龍使

棄game帝都ok

拎未潛光龍使同暗巨像夾硬過左

自己個ac唔夠打

食石算啦

下星期三地獄
攰撚死

貝利爾洗唔洗練張

冇野打就練啦，出左咁耐用都未用過，今次好似第三次出貝利爾

太難用, 一係唔夠魔倍率唔夠高, 一係隊野少血, 用獅子好過, 我直頭連獅子都無練
btw唔計9封, 貝利爾係咪唯一無SKIN既三部分地獄王

用途黎講係冇用，食盡20倍都唔算好高倍，隊伍技唔夠睇頭，唔buff 既話冇用
雖然我第一次就已經練滿左，木魔有愛

3部份得金閃閃同派濛姐，始終佢係第一隻麻

貝利爾cd長 同羅剎女/新張木魔肥婆唔match 垃圾卡

咁我都係專心日月狼算

啱啱先知有唐三藏呢張卡

知唔知幾時會再出定出左一次就絕版

等埋新年 如果新年都唔出=宣告死亡

得佢同鐵扇唔肯復刻

兩張都是垃圾 仲唔解放

會唔會係太屈機

唔敢復刻

上年既卡到依家都仲未有卡超越到

垃圾咩

唐三藏屈機wo

冇人用

你用下就知唔勁

三藏？不了 冇減傷好難磨技

其實三藏倍率都開始被追上, 而且要等合體合體, 依加道羅斯輸係明狼唔純色同回復, 到下個光大獎果陣就唔知啦
有暗路, 波比前車可鑑, 打得慢唔夠力就無人用, 精獸回血都唔一定有用, 純增傷技搞到得番人/妖可以簡黎破盾

合完體計埋共鳴六七十倍但係無持續增傷, 係好在普通光隊搵隻巫睇下都無, 素還真開始大部分新隊長一係雜色一係限種, 所以係純色個框入面睇先無咁覺, 就好似那岐依家唔插木巫鐵扇入去都弱左

光隊依家都係得瑪雅別西，三藏道羅，同埋亞瑟
論好用明顯都仲係三藏好，道羅勝在冇腦同坦，瑪雅垃圾可以唔理，別西技能太單一，光人更加係自閉隊唔解成就都唔拎出黎

三藏世界第一 根本唔需要質疑

等睇曹丕係人類 咁我粒終極人類-CD龍刻就大發神威

點解睇法咁極端

btw 多謝巴打分析

係呀, 我下個禮拜討伐都係用番三藏打, 係三藏無以前行得咁前, 開頭真係純雜色種都唔夠黎, 依家距離近左

我買曹丕係天貓梅林級數既隊長

瑪雅最大問題係唔穩定 淨係跌幾combo會唔夠力，而且限時嘅關又唔會用佢
啱啱岀嗰陣無得控制x消連技都儲唔到

唔會唔配合老豆咁陰公呀？

我買曹操隊隊員

屌哂你地呀

比個希望我啦 粒人類龍刻得信長 拳王用到咋

咁我買曹丕係信長隊隊員啦

五虎將一隊ok

in 三藏 we trust

5條ej對應邊5條古龍

19-21打巴力 22改版

有水龍使既刷唔刷伊達好?

wadiu討伐戰針住龍隊黎打

唔同用途，各有各好

仆街第4關見到火屬外得10%攻 隻野仲要木屬 咁岩我又用阿特打 爆唔撚死on99

今次極限隻隻怪都血牛黎 最多都係推到50%一次

其實極限難打定挑戰難打

血量好似差唔多
不過有鎖技狗好煩
得龍隊叫拎得出黎刷關，一撞就炒

但幾關鎖龍技

頭先用巴龍扣100萬磨死左隻

點解唔用蛇夫雙子天平刷 就算第1關開打都50-55%

真係唔好帶巴龍
有溢補盾

冇蛇夫 屌😌

用呂布都OK

當你見到撒旦果陣...
ps:打左咁多次,蛇夫最驚都係打樹王,次次都想右上角

未遇過撒旦 咩技

好似五色強化
定係三色強化夾禁消光暗？

三色強化果個

後者 所以呂布會收皮

阿特天敵 木屬性火以外得10%攻 仲要200萬防

所以我都收皮

姬氏幫到你

千千

沒有

雞氏都冇？咁仙雞呢？

pass 俾下一個打啦

一抽水屎，幫我滿技埋

我個新ac黎 點會有

本身得技7唔想練
抽到水屎直接食雞

優格圖昇華1000定1250魂

＊ 競技場違規者 – 直接列入「違規帳戶」
此後 7 天，其名字會強制鎖定為「違規帳戶」並會被標註為黃色，且無法更改帳戶名稱。召喚師只能挑戰主線關卡、故事模式關卡、公會布蘭克洞窟的關卡、昇華及潛能解放的關卡，以及虛影世界的關卡。

當初食左7隻...:lol

同冇鎖有咩分別

冇得打左上限時野

智障 今個星期地獄玩耐少少既人都刷完啦 咪啫係等於無封

唔可以得失油王嫁 terry我明呀

俾外掛狗刷到王者級，尤其是前面果班，個個星期袋幾十石，抵過去搶

我都做過王者級 但係後段班 但投資同回報唔成正比
宜家一星期打一日輕鬆拎5石仲好

是旦啦
垃圾台狗都係照收貨

寧得罪台仔 莫得罪金主

隔離天堂班金主有幾個俾黑橘激嬲退幾十萬
之前神魔有個叫evans 既退坑 佢都好似課唔少

依兩個禮拜有齊新石抽都做到王者，不過得10石攞
要入100名內攞20石就要食多好多粒石打高分
尋晚睇過，100名都要均4530先入到

仲有人玩緊神魔之塔

班撚樣讓塔架

我最高好似都只係打過44xx

撒旦疊珠唔得咩，平時五連開應該都儲埋一d強

厚血thx

無啦啦簽到第5個7日送隻艾瑪比我托

伊達正宗係咪唔會再復刻
諗緊食唔食雀

唔係復緊

唔係討伐以王易王咩

佢換得12張
滿唔到技wo

應該會再復刻 不過下次應該要幾輪之後

有無公會收人，我個公會依家超少活人
利申:想打完討伐戰再跳槽

你意思係完左討伐先入新公會？
定係入新公會打討伐之後又跳走？

Btw 3930

舊方法刷唔爆？

完左再入新公會
Btw thz巴打 到時想帶多個fd跳槽

鳥多到咁 可以食小鳥升到技九食十隻睇下運氣 大鳥都唔會用太多

咁多雞

我唔算用得好誇張 每次改板全滿技 宜家都仲有20隻大鳥
(之前活動抽小鳥抽到宜家300隻
每個活動都跟其實唔駛驚缺鳥

依家d新卡全部有練卡小怪好耐無食過雞

大獎?.?

大獎無練技小怪

講下舊方法ok?
回鍋唔太明係點

佢大獎重覆多過肥婆

我會專登食5隻小雞先開始餵小怪

應該只係直接打討伐刷

競技場 討伐 地獄 呢三個多D
公會活動 修羅 得一隻仲要每個板本先一次WTF

討伐刷的話要有心理準備有石不一定有鳥,但多打無問題

PS 已滿技+已刷三大鳥,應該會換第二隻伊達

今次隻討伐王唔可以同時開技=垃圾

唔明

討伐王招技係常駐追打，無得同時開兩隻

拎晒去做伊達基金

上次已經刷滿三隻伊達

巴龍黎講玩雜色定純暗好

睇關
輸出同解盾應該純暗勁D

好似蘭斯咁

五隻7升10

十五隻 7升12

1食11雞升12

課12k All Max

公會冇乜人
單機打討伐戰

30活人公會都係固定企兩格討伐戰

上次公會任務得幾條友打
為咗獎勵焗住啪石打幾千分
打算討伐完就走人

一日兩萬分

+1 最憎係啲人搶住黎打又打唔多

單推都得啦 今次咁易

我一場都打70%啦，驚乜

正常人唔係中溢補/禁錮就好心打埋個30%啦 頂你班人打到98% 我都唔知尾唔尾好

阿撒托斯打極限打到尾王冇關暗龍使就打唔倒果5%

岩啊 無人叫你用巴龍尾刀架
有可能尾刀既 EG 20-30%內都唔好用巴龍啦頂

尾刀應該求其一隊光隊都打到20-30%
何必要用巴龍委屈自己

有水龍使唔使閂暗龍使嘅,消淨一粒暗, 全開依然全隊打晒, 係唔好慣晒手勢開龍刻.

用緊呢隊打: 阿撒, 水龍使, 暗龍使, 弗塔古亞, 科雷

純色阿撤嘅主動技變咗得解版用, 爆發得1combo廢咗個隊長技.

所以我講緊極限，鎖埋攻，唔關暗龍使既話，開水龍使都冇用，挑戰只鎖技就理得佢啦

係喎, 冇留意到.

屌那星個個打到咁高%

利申：15-30%

巴龍多數都多過40%

純色係用黎做成就

正常係
但係我開親都中鎖龍溢
拎妖入又唔夠力

同一場見2次呢隻濕尻怪

道羅斯屌打

火水同技
屌出聲
試過對溢補定消心減%
連出兩隻on99

矛抽到牙
得眼球同巴龍

今晚公佈水機械人

巴龍除左鎖龍攻，溢補同埋某d濕鳩屬性盾之外，其他幾乎屌打

蛇夫屌打全部盾

20水

電擊

電擊都會驚係咪未玩過蛇夫

特哥帶沐月

真係未

排珠解到好多盾，擺棄天帝炸走嗰啲電擊珠都得

機偶分岐進化正 (差光機
睇下能力點,無記錯既話我好似有成堆機偶

1 月 15 日（一）下午 4 時開始至 1 月 21 日（日），遺跡特許中「七原罪」雙週關卡體力激減至 5 點

笑咗

新藍色機械人係暗屬
暗已經有貓公轉強化
比水屬解五屬強化盾都好啦

今次一定要全部刷滿技啦

人神魔妖龍獸機

好似有啲卡改種族, 本來人/獸 轉做 機友

一車車機偶未升，改技fatfat

我連機偶都未齊，差水機偶

啱啱睇下自己有無keep多咗啲機偶
屌佢原來我無抽過暗機
同埋啱啱先am左水火光

不過光暗人好似會因為多左機械族所以無左附加消除

差木暗

諗諗下機偶最大問題係無隊會想放佢地入
最需要既火隊(信長)唔岩放
除非信長改隊長技

那有錢你老母.jpg

史王臭臉同慾母滿技, 瘋帽技9, 木同火兩隻垃圾冇練.

下次改版係三國2.0

我成日用

我火隊都唔放 多數三落可可火巫

依家用得多既得木機入秀吉

直頭唔記得有秀吉
我之前用木巫七伽社新月修羅場果隻拳王
諗諗下 木隊真係雞左啲 雖然好過火

屌差隻光機冇5星

諗住合體卡無異轉無留到

是咪會改三圍

機械族嶄新而強勢，15.0 版本更新後部分舊角色將轉化為機械族的成員，當中包括「機械獸」系列、「強力武裝」系列、「機動要塞 ‧ 斯特靈」及「超獸魔神」等角色。結聚機械族成員應戰，戰力將大幅提升。

機龍

機族

full行動值2倍攻即是基攻得其他人6-7成

咪一樣係廢卡，機械族無隊長 ，出左一線隊長先算

係下星期改版定再下星期改版

機偶咪隊長

22

仆街跟左你

阿特次次都穩定40 最高55

咁分支進化咗仲有冇得合體？

mh出邪神像呃台仔錢

咁幾時極限突破

出1比1別西卜再講

mh唔識出周邊搵錢
出畫集音樂盒抱枕套是但一樣不知幾多人買

之明terry明明話周邊想以回饋玩家既方法推出 唔會收錢

超獸魔神

用亞特打討伐第二關就出羅伯特，搞左一輪先補死出高防水古希 千千破完再出仙女座電擊水首消水0攻

公會無人掛番rose，溢補盾都唔知用咩隊好，樹王隊補完又係一個強化盾就收皮，櫻又跌得耐，諗住亞特會補得多過三藏但都唔係好多，只不過係靠雙雙魚千千三個昇華心

亞特點會補多過三藏，日月狼梅林白龍，單開白龍+三藏已經補十幾廿萬，之後1c洗返白龍再開，開三次應該殺到，一分鐘都唔洗，不過而家一直用蛇夫刷，方便好多

蛇夫打討伐黎講 千千係咪首選

靠雙子直接破防

等我打四封羅伯特呢d高血溢補專登仲唔用三藏添 早知就唔換隊，蛇夫快唔快 剩番果三個位擺咩?

自從聽你地班友講用巴龍就少用
30-45%
雙子狗頭露娜(暗路)

未抽到

又ok喎，下次試埋巴龍先

基本上唔係刷王關都夠做9成關

主要用呢兩隊，平砍可以秒曬8成敵人，開快樂王子有三粒暗基本上殺曬+破防，卡暗就雙子+芙蓉，乜盾都唔怕，係遇到羅伯特要打耐d，見人擺雙子阿努黑火妍，無附加消除係可以刷好快，上面果兩隊保底50~60%，最多試過75%

咁我要積極考慮練第二隻雙子

岩岩試左巴龍，暗水使科雷伊達，自己開場1體既第一次就55%，如果唔係有兩次15盾可能仲快，消除就遇到1次，都唔錯喎，
只係以前光巴蒼蠅刷得多，改呂布三藏之後見到消除好似無技咁，巴龍有番龍使又要擔心畀人清走
下一次開場用埋蛇夫

蛇夫一場夾埋4屬畀華爾打死，另一場55
咁道羅斯呢?我見巴哈有個一場100%，抑或都係蛇夫同巴龍全面d，我今晚先刷番明狼無得玩住 有時頭5粒變哂光珠都有d阻訂

蛇夫應該好啲，太多n屬強化盾啦

d強化盾真係好簡單，唔黑仔卡珠既話，不過蛇夫光暗鎖神鎖攻萬年狗，同埋毒龍腐蝕軌又係幾麻煩

穩定超40%有
蛇夫
亞特
巴龍
道羅斯
櫻(30%)
三藏(其實我唔知宜家係點
收尾請用光隊/亞特

我前幾日都係用三藏，不過目標係衝30次所以好hea打乜9都入，30都算得既，上次係同rose輪住用，其實rose都唔差，櫻可以30%rose都得

格離搞電競terry跟唔跟

單人60次啦

一場100%好似已經俾人封咗account

奧丁成年無復刻
下星期仲要skip左佢直接到樹王

我都等緊

下

真係？

頂
真係

時間：1 月 15 日 (一) 至 3 月 4 日 (日)
接五週年到來，活動期間挑戰所有主線任務關卡，每次進場只需消耗 5 點體力！

衝lv刷練技小怪好時機

刷lv

咁唔想出直接將奧丁呢張卡直接del咗佢算啦
5週年仲當呢張卡係壓軸 北歐都改到爛哂都冇人用咁濟啦

暗隊有用，雙技高增傷轉屬珠高三圍始終有用
回鍋玩家以前多數玩開北歐，等緊奧丁復刻

留黎奧丁究進ok

人面雛鳥 8 隻－『將一切逆轉』

又要集石板

斷咩線呀扮哂野

垃圾GAME又扮多人玩

未清戰魂

係咪咁多人連日月狼到依家都未刷爆

mh又扮乜撚野多人玩呀

召喚師請注意：

現時伺服器進入高負荷狀態，召喚師可能未能連接伺服器。工程師正在極力調查問題中。

對召喚師遊玩的不便，我們深表歉意。請大家耐心等候。🙇‍

下個post加番（13）ok

留番個1001比你

食完石回體先嚟斷線
屌你老母曾建中

仲塞緊

terry 又死 jer

百幾體冇得燒 衝閘打完一場貝利爾場都完唔倒

垃圾server

最後個補償咪又係開多1日+1支回體
terry錢就照袋

所有玩家補償魔法石 1 粒 (只限中文版)

領取日期: 即時起至 1 月 14 日(日) 23:59

英文版冇事

會唔會死ser死到14號

你開啦

垃圾伺服器
未打討伐

屌 1000卡到1115 1135又卡到依家

死兩粒鐘賠一粒石 好撚佛心呀

仲未入到
卡到幾時

又扮人多

尋晚打完魔君已拎卡, 今朝睇關卡依然顯示new, 應該可以拎多次石+鳥

垃圾game

Reported

琴日搞到咁都唔extend地獄級同討伐 madhead食咗屎

要不是terry照顧 你連一個地獄也不能打